[![Python](https://img.shields.io/badge/python-3670A0?logo=python&logoColor=ffdd54)](https://www.python.org/)
[![Django](https://img.shields.io/badge/django-%23092E20.svg?logo=django&logoColor=white)](https://www.djangoproject.com/)


# Тестовое задание: [Сервис уведомлений](https://www.craft.me/s/n6OVYFVUpq0o6L)

## Описание

Сервис управления рассылками API администрирования и получения статистики.

## Настройка

- клонировать репозиторий
- файл .env добавил в репозиторий для упрощения запуска проверяющему

## Запуск

- из корневой директории проекта выполнить команду `docker-compose up --build -d`

## Работа

- Для доступа к административной панели перейти по адресу `http://localhost:8000/admin/`
и авторизоваться под логином `admin` с паролем `admin`

- Документация API доступна по адресам `http://localhost:8000/api/v1/docs/` и 
`http://localhost:8000/api/v1/redoc/`, скачать схему можно по адресу 
`http://localhost:8000/api/v1/schema/`

## Дополнительные задания

`1` Для запуска тестов выполнить команду 
`docker-compose exec app sh -c "python manage.py test apps/clients apps/mailings" `

`3` Выполнено

`5` Выполнено

`6` В админ панели в разделе Рассылки отображается количество сообщений по статусам.

`7` Выполнена интеграция с GitHub протоколу авторизации OAuth 2.0, для этого
необходимо перейти по адресу `http://localhost:8000/oauth/`, нажать на кнопку и
залогиниться на GitHub. 
Если в момент логина на GitHub пользователь залогинен под админом, данные из
GitHub подтянуться к данному пользователю
После переадресации на несуществующую страницу для доступа к API нужно
получить токены доступа (см. документацию к API)

`8` Выполнено

`9` Не совсем понятна задача, добавил в таску отправки сообщений retry c
увеличением задержки

`11` Выполнено

`12` Выполнено не в полном объеме